聽日好多中學雞出黎 學校好似已開始停課

亂到仆街。林鄭都要推你地港奴返工

當你班人屎都不如

［推俾中大人睇］live拍片蒙面宣讀全體不自殺不自焚聲明！

Pppppp

中學雞後生體力好運下物資算啦
唔好上前線，真係唔想再有小朋友受傷

著校服塞鐵

Pppp

中大手足幫我地頂咗咁多催淚彈
香港人聽朝各區開花啦